［突發］香港人權法案過撚左美國參眾兩院第一關

講左咁耐終於推過第一關

//香港爆發《逃犯條例》修訂爭議後，美國多名國會議員今年6月重新提出《香港人權及民主法案》，要求美國國務卿每年審視香港的自治情況，手段包括中止《美國—香港政策法》，取消香港特殊地位。美國參眾兩院外交委員會在美國時間周三，分別審議《香港人權及民主法案》。眾院外交事務委員的會議首先召開，並議決通過《法案》及《保護香港法》，眾議院的大會將會受理《法案》，踏出立法的重要一步。參院外交關係委員會在稍後的會議中，亦通過參院版《法案》。據知，參眾兩院委員會通過的版本並不完全相同。

據《蘋果》早前了解，眾議院外交事務委員會已就其版本達成共識，參議院的外交關係委員會則有就內容改動協商，但預期兩院委員會本周都可完成審議。眾議院外交事務委員會主席、民主黨眾議員恩格爾（Eliot Engel）回應查詢時表示，委員會討論後大會需時數周審議，暫沒有確實通過日期，並指即使法案會有修正案，也無礙審議進程。

共和黨眾議員史密斯（Chris Smith）則表示，《法案》會以「開快車」（It is on a fast track for passage）方式排期審議，最多三至四周就可通過。//

快啦

推

話埋比大家知 幾日後Congress就會放假 10月15號先再開會
除非佢排上聽日後日 如果唔係既 唔洗日日check住 15號前過既機會係0

點解國會成日放假

其實佢地放先完假冇耐

不過都要返自己洲見自己D選民既 佢地始終係代表佢地去DC

佢地好興搞town hall 就係同選民傾計 有時會電視直播埋

Sir this way

因為佢地有份好工.....

一定通過硬

正如日本點解返學有暑假寒假不特止
仲有秋季旅行一樣
因為其他國家呢方面比香港好太多

再快啲啦